.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "januar 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Launch the main \fBcalibre\fP Graphical User Interface and optionally add the e\-book at
path_to_ebook to the database.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: «/some path/with spaces»
.SH [ALTERNATIVER]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Detach from the controlling terminal, if any (Linux only)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
show this help message and exit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignorer egendefinerte programtillegg. Nyttig dersom du installerte et programtillegg som hindrer calibre fra å starte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Ikke søk etter oppdateringer
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
På grunn av en kjørende instans av calibre, hvis noen, ikke kunne lukkes. Noter deg at hvis det er kjørende jobber, vil disse stille avsluttes, så bruk den med forsiktighet.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Start minimalisert til systemstatusfeltet.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignored, do not use. Present only for legacy reasons
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
show program\fB\(aq\fPs version number and exit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Bruk biblioteket lokalisert ved en spesifikk sti.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
